要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊

要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊

幫推

自推20連

721 811 831

Push

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

感謝

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

Signed

又收唔到email

push

推 一定要簽

keep住得1個signed , 等咗好耐都冇email

我都係